有冇人有TP ICAP interview?

如題
想知first in問咩問題多

國際野
環球經濟
美國大選
問得好detail

利申：呢幾個月in左6份有2個offer
全部都有問

咩枱黎

你in 咩post